岳仔=湯漢斯，三個黃絲=麥迪文

岳仔

大家以後見到休班狗咁樣捉人, 又無gear, 又大破綻, 應該點做呀?

黃絲

我建議咁做, 見倒有冒警人士係度蝦細路
1. WA, 又打人, 又非法禁固喎?
2. 跟住大叫光復香港
3. 如果回應時代革命既人夠多呢, 就...嘿; 如果無人回應你, 幫手影下相算啦